突發+加提醒(有關721劉細良講 可能會出現既然情況 唔該大家入來睇睇先

由於佢段片太長我講下列幾個重點 如果大家要睇重點係後半段

第一。 721 當日可能有黑社會混入當中製造混亂

第二。社團人士既介入打示威者 克警會介入 塑造保護示威者(從而扭轉近日黑警形象) 所以大家注意自身安全。

第三。由於部分警察 可能良心發現過日有機會人手不足 咁中聯辦或共產黨就會係深圳call人落來 挑釁我地呢班示威者。大埔連儂牆就係個好例子 果班人基本全部都係大陸落來 所以大家都係小心為上

第四。就係關於藍絲搞既720撐警大遊行 我地千奇唔好去現場同佢地嘈 最好唔好到 基本上都係廢佬 黑社會 大家如果受左傷就唔好啦 到時參加唔到721就唔好 一個都不能少我建議大家720一齊去沙田新城市涼冷氣 充下電為721做準備 加油大家!

最後係我既呼籲我知果日有好多公公婆婆參與 大家一定要保護好公公婆婆 唔好被佢哋受傷啊
雖然我係P仔 不過大家
入來睇下 幫手推下。721 不見不散

圖:出處城寨YouTube

推啊

推

7月21見

721要推

細良

大家入來睇下

推推

借po

[旗手組][請廣傳] 黑警有旗手 我哋都有旗手

繼續推

被更多人知道

721見

大大一推

推到熱門

大力一推

再推

努力推

不斷推

到時見

仲有影相嗰part

721 不見不散

721

係啊 忘記左

Push

幫推

個人認為唔洗靠黑警
啲黑底一郁你，你直接制服佢哋，就係咁簡單

最常發生呢part

sorry 我錯

推推推

720真心唔好去
好無謂

雖然唔想公公婆婆比人打
但如果佢地有事 輿論今次又會點

我都唔之所以我地要保護佢哋

除咗升級裝備 諗唔到有咩可以做？
入嚟睇吓運動嘅出路

點評時下局勢

前幾日講左啦 大家屌我係鬼

大家一推

pish

落雨d黑幫著白衫會透晒公仔老虎出黎

D垃圾黑社會都係靠惡，唔洗俾佢拋窒就得,係大陸人就更加絕不手軟

果日應該仲未發生大埔事件

人多好辦事

無錯，唔好因爲黑社會呢三個字驚，而家我地人多

特別第2點
拉兩邊人返狗屋先係佢地主場
小心被屈襲警

講完即日發生左大埔事件 一早講左事實會證明一切

驚鳩

我地二百萬人一齊壓私佢哋

呢個人講到政府d人唔掂點點點
聽落好似好合理 但係成件事都佢估計出黎
事實時間線冇人講 佢講既預測都係討好聽眾
可能係用黎吸納聽眾 之後佢黎個大反轉又多左藍絲聽眾
係中共最鍾意用既招數 即係拉盡把弓 一放手支箭就飛出去
信唔過既評論人

推，720真係唔好去，
親，721才是真的

721 見

YES
依家一定要智取

情緒發洩黑警黑警咁叫佢哋都無晒感覺

俾人撩交打即著燈嘅話

蝕底嘅只會係我哋

不明不白送頭，邊個最開心？

用GPHONE撚狗/SENSE OF HUMOUR遠比鬥講粗口有POWER

可以一試

黑社會咪又係人
你估黑社會鐘意打細路
黑社會去撐警都笑死人啦
上次撐警活動以經睇到想招安
都未必俾你玩d𡃁都睇唔起個大佬啦
我只怕黑社會唔還手丫 打未怕過羅
總之俾人打到傷時一定還拖 一齊有傷
衰單打鬥總好過衰單傷人 最多咪罰幾千

720有班基督徒喺政府山有集會
人數唔會太多
我好擔心對家完咗遊行會過佢打柒佢哋

上次因為落雨佢哋又蠢到著白T
啲TATTOO現晒形

up

腥港人咬香港人 有無良知！！！！

push

2014發生乜事

未經歷過嘅話
要上YOUTUBE GOOGLE惡補返
知己知彼

一向都無

不過我覺得721 一定有班深圳組隊落來搞事既 大埔就係個好例子

？PUSH FOR U

其實避免黑社會搞事好簡單
除非佢帶利器，否則組團當打狗咁打，打之前記得用拒捕令開場比記者睇再制服佢地，制服完比班狗帶走

班狗得幾個選擇：
1.死死地氣捉班黑社會番去放走
2.扮睇唔到，我地就知法合理打到班黑社會訓係到
3.拉哂前線同黑社會，咁我地就老死都要保護前線唔好比班狗帶走

至於黑社會混入人群搧動前線，
我一直都好撚信前線判斷，呢個係有實證同埋民主社會應抱有既信任

唔係要你信晒
無人有水晶球
不過MAKE SENSE嘅話
BEAR IN MIND有乜蝕底

到時俾人打都唔好叫警察幫拖
唔好俾機會佢地扮好人

7月21不見不散！

唔覺得要打

你打佢，你話會告邊個？
另類送頭

1:17:00 左右

話政府拆唔到前線勇武既矛, 唯有拆和理非/學生/銀髮既盾, 由泛民內部開始拆

唔好打佢啊 班警察係幫黑社會 到時可能變咗拉我地

720涼冷氣

721現場見

真心一推

係用拘捕令合理制服
之前傾過點對付無委任證既狗，就一樣對付班黑社會

如果唔係佢真係任打尻你唔嬲

前提係一定要有共識，有大量前線，同有大量和理非幫手掩護前線

就算萬一唔好彩班狗痴線到搵上門，宣佈咗有拘捕令同無宣佈係差好遠

要注意

你唔用拘捕令制服佢，你就等比一班黑社會打敗十倍以上既和理非人數

呢個唔係你選擇打唔打，而係你選擇比人打尻還唔還手

真係要小心

黑社會點都唔夠我哋人多，埋牙打絕對唔會輸，不過又好難好似以前咁護送人哋走，我覺得個結果都係變返警民衝突

屌前排教哂點打無委任證既狗，連14號當日手都出埋，今日仲驚你係合理地使用緊法律架
如果法律都唔信，你點解會信遊行有機會解決到問題

前線一定要背熟101

Help pish

未出呢行過 有d世界既事你都唔明
一個字頭唔代表全部黑色世界
你要分清真黑社會同招左安既社團係倆樣嘢
總之俾人打咪還拖羅佢係咪有底邊關事

7.21見

推！

大家要留意

認同 狗唔敢打我都明

黑社會都唔敢打係咪痴撚左線

之後俾人告就係輸啦
on9

我都收到風會有黑底
不過理撚得佢 得嗰一百幾十隻
721見

唔好中佢哋啲聊交打嘅計就得

講到比人打唔還手唔係輸咁前線條命唔係命

岩啊 好多都係事後被捕

721維園

難為左班被中資逼過去參加嘅黃底巴絲

一開始以和平行先。留意下邊個搞搞震

Be Water

無論身法定心法都要Be Water

係大家小心啲

720去嘆冷氣
不如落區派傳單

佢地真係好慘

用盡ig fb sc wts airdrop 香土仲有街貼宣傳721呀!!

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

大力文宣宣傳721 plz !

無法無天！！！

好好保護自己
721見

介紹番101拘捕令

執業大律師接受《晴報》訪問時提醒，引用「101拘捕令」有一定風險，強調並非反對市民見義勇為，但使用前要謹慎考慮風險及切勿濫用。

根據《刑事訴訟程序條例》第101（2）條，

「任何人可無需手令而逮捕任何他合理地懷疑犯了可逮捕的罪行的人。」
有網民擔心未來會有愈來愈多同類事件發生，為保護身邊人和同路人，呼籲大家行使該權力協助制服滋事疑犯，

「唔想再見到有人被打企定定，所以希望大家用法律保護自己。」
但該網民亦提醒大家要拍片作證，並口頭警告對方不能逃跑、反抗，並提醒不可用過分武力，包括報復式武力。

執業大律師陸偉雄接受《晴報》訪問時表示，市民的確可引用該條例行使「公民拘捕權」，但要注意當中存在一定風險，有多項重點要注意，切勿濫用。

（一）只適用於「可逮捕的罪行」

根據資料，「可逮捕的罪行」是指可判處超過12個月監禁的罪行，但陸偉雄指在牆上貼便條、撕下他人的便條、互相推撞等均不屬此列，襲擊、傷人、謀殺、縱火等則屬可逮捕的罪行，「但一般市民有機會錯誤判斷」，一旦誤用有機會構成「非法禁錮」等罪行。

（二）誤傷疑犯可反被指控

陸偉雄提醒，市民制服疑犯時只可使用合理武力，包括不可故意傷害疑犯，然而疑犯有可能奮力反抗掙扎，即使使用合理武力，過程中仍有機會誤傷疑犯，令其扭傷手、骨折等，仍然有機會構成「襲擊」等罪行。

（三）拍攝影片須紀錄完整過程

常言道「有片有真相」，惟陸偉雄提醒用作舉證的影片，愈完全紀錄整個衝突過程，愈是有力證據，相反如只拍頭、拍尾，或曾被剪輯、修改均影響其可信性，同時對方亦會對影片真實性提出質疑。

無證狗又唔敢打，黑社會打尻你都唔還手制服佢

PSH

仲有深圳果批

事分倆種，你有傷對方又俾你打到要入醫院，俾人告都係打鬥，告打鬥唔理邊個傷d既，怕俾人告咪醒d，打完即閃羅，有無得執，執幾多睇各自本事架啦

唔理衝唔衝 721金鐘

呢個唔知 淨係知新界個批有份

為左手足安全,推!

出得呢既都唔係黑社會啦
係招左安既社團 洗乜尊重

大埔連濃牆 就係大陸落來搞事既 721 佢哋應該會出動

大陸個班話咁易就分得出 其實好易對付

如果同黑社會開拖
警方會借”維持秩序”之名打鳩你

如果唔同黑社會開拖
黑社會會打鳩你
然後警方放人

我無乜前線經驗
有經驗既人要諗下點樣拆解
參考翻之前幾次各區運動既經驗

第二點已經係舊招，上水已經用過，所以再用番嘅機會都幾大

總之各位兄弟到時打醒十二分精神

721 維園見1）有人講咗「唔好再覆」就唔好爭住屌一毛、恥笑一毛，亦唔好跟住留「唔好再覆」，否則等同推po。 2）俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。 3）新聞po睇日期先覆，小心一毛伎倆：有人推舊po、出引戰po、傳聞po。最後，721去遊行！

佢地郁手—記者面前宣讀101拘捕令-一湧而上制服佢
狗拉人就be water 其他人頂上阻狗
唔好彩都係入48，再唔好彩比人拉都有證據打甩佢

我相信做前線都有哂心理準備唔好彩要捱48

今次可能在加多幾前肉緊

101好重要

712

再推一下

721手足醒水

推, 大家要小心, 不要被挑釁

推呀

720 涼冷氣 721 金鐘見

不嬲都有，2014已經係咁

充你老母電

721港島見。

——————————— 七大訴求 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

老母要充電

所以720 沙田見

人人都要睇過

小心

721見 兄弟不落單
記得帶尿袋

Be careful

買齊物資喇

同埋要加多支自拍棍

唔好意思，借個位黎救連登

[清三毛，救連登] 我有一計，解決 $0.3 三毛，其實唔難

記住保護自己同身邊人，唔好落單，見人落單就拉番佢番黎

點樣可以破 鄉黑 警合作局面
雨傘已經用這多次

社團人士介入，克警保護示威者呢招佔旺用過啦屌
班克警一個黑社會都冇拉到呀

用過

手殘打錯

細良兄

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721見!

Be water. 不受挑釁。不要受起鬨

呢個要推

又有大班大班支那人來港認識真正民主意義

推

721

有無特定手勢示意有人(可能黑社會/大陸團)想搞事?
呢個特定手勢同時示意周邊手足散開，讓搞事者自行表演，避免中伏混戰

721 冷處理黑幫流氓惡棍

冷處理 鄉黑

Push!!!

而家示威者已經勁到要同中聯辦 警方 黑社會 鬥智鬥力

好波

真係放水馬

係大6人嚟就好呀，打黑警就話犯法啫，打大6人佢都唔會出庭，要起訴都無證人。想做運動發洩嘅聽日大力啲。

揾人擋住黑警，唔係畀佢啲救走啲大6人。佢哋講嘢唔正，應該好易認

幫手推

所以唔好留手，打完黑社會冇手尾，唔通叫佢哋上庭呀

PUSH

政府己經用2米高水馬...己中

有人挑機咪理佢，有人影相帶口罩，小組行動不落單。一齊出嚟一齊番去。

已經中左 起左水馬

pusj

最好手機叉好電 帶尿袋 自拍棍 拍低現場情況。有咩事將片交被記者

假如衝突既話，戰場唔係金鐘就係灣仔
金鐘係重現612,而雙方都會提升，
灣仔只要同警總保持距離，佢地可以做既野唔多，行多條街就多酒吧同外國人，四圍多店易走位。

文宣綜合收發站2
Airdrop/ 連儂/ 傳單/ FBIG

Deadline Fighter Go Go Go
Share出去，一世幸福
每save一張，留個言俾多啲人知，樂善好施
麻煩文宣組同自由西入嚟放低文宣
721維園見

唔好挑佢機，等佢地死死地氣翻屋企打J出火火

佢地要穩大媽出火

大家唔好咁傻啦，黑社會唔會傳召上庭
何況今時今日，警察都可以唔戴證嘅年代
為左屈你俾尐錢叫佢出來做受害者有咩難度

幾時開始連登仔變左咁乖，人地set個局出來要你同鄉黑打，你就真係去打